岩岩有無人屋企停電？

上水停撚左半粒鐘